世界之最列表

人口密度最高的地區 - 旺角
平均密度為每平方公里13萬人

奪得最多獎項及連續次數的藝人 -
由2000年起到現在合共奪得近千個獎項成為全球最大贏家，其中她連續十四次奪得「最優秀流行女歌手」大獎的最高記錄

全球最長工時（瑞銀報告2015）
全球最高樓價（世邦報告2015年10月）
樓價與家庭收入比率全球最高（2015）

最多基佬論壇

最多小朋友論壇